唔使入東涌咁傻仔

a車唔經東涌
你地入到東涌先轉車入機場咪得返s1 s54揀
要轉梗係青衣轉
但唔好落車慢，上車又搵銀啦
唔係到時收費廣場邊有位企

s1停駛
冇s54呢條線